異形新trailer

最尾果隻係咪第一集食左工程師果隻
定係冇關係

David is still
Robot ?

無知一問
異型唔係爆心口出嫁咩？ 有條友抽晒筋背脊裂開係咩事

睇到呢度笑左

究竟女主角 係咪蕾普利老母

會不會另一個生化人david 帶班人中伏帶樣本返地

正正有上集女博士dna 可能係 加上隻牛角包船咁多容器

最尾呢隻會唔會太大隻？身形大過普通果D成隻飛船機頭咁大，但又未大到皇后級。新品種？定還是重拍第一集？

Open the pod bay doors, Hal.

似有2隻wo

破背既一隻
船長被facehugger口爆，再有chestburster爆出黎既一隻，即係原始異形

正呀

普羅米修斯三部曲又用返異形做標題
咁仲有冇依套異形5?

一開始個啲音樂咁interstellar嘅

聽講難產

有冇人記得異形3劇情？
點解女主角肯定佢入面嗰隻係異形后？

做左scanning 見到係特別大隻個頭殼唔同一般